陳豪睇落老左咁多?

反而大波星人容光煥發

同陳茵微玩一晚都短幾年命啦，點唔老